11k請FG是否侮辱？

咁辛苦俾錢讀U做乜？
loan都還唔到

學多d野囉

屌你老味，你班仆街企硬13k好唔好？

8年前我postgrad 12k

13k咁都叫企硬？

有能力咪搵第2個offer
如果對果行有興趣咪繼續搵
真係冇錢咪accept住先，做住搵
一起步人工底好難搵番人工高
利申： 15fg，果陣人工仲底過你都accept左
攞左title出去搵，而家起碼跳左1半

13k已經好低，連below 13k都accept真係痴線

其實好多個po都有講過 睇咩科啦 你真係信fg meida工種可以咁易搵到15k? 頭一兩年你可能會好介意個人工 但做做吓你就會知career path緊要好多

竟然唔用10k,咁係對公司HR既侮辱

都要睇係乜嘢公司
我master畢業第一份12k只係做咗半年
但係都3-4年後新上司第一次見我都會話
「我知，你嚮XX做過analyst」

尼xx?

唔係，嚮長江中心...廢事自爆

你咩fg+搵咩工先得架

你上網是但搵份唔係專業行業請人，你就明我講咩

我明 但係hku同ou都會有分別
中型公司同細公司又有分別

唔講邊行,點討論

非專業

個人意見係邊做邊搵好過0收入
如果搵行業相關既又可以寫入cv比人知我都叫有dd經驗
轉行既又可以唔寫扮一直搵緊工

做uniqlo

渣㗎

非專科fg lm

Hku 做過半年細公司11k
當時只係無辦法等錢洗

不如你講下你依家幾多
起點同終點未必係有關係

起下佢底，就知佢係戇鳩仔

之後呢？ 揾到其他offer? 有幾多人工？

絕對係

我2015grad 7.5k四個月(intern名義)，之後12k六個月，之後就而家呢份17k。睇唔起自己先係最大侮辱，唔係神科，一開始咪當搵踏腳石

ok
thx for sharing

士可殺不可辱

唔係勁科 又無人人脈
你估真係咁易搵到份又岩心水 人工又好架咩
醒下啦 fg出到黎其實真係乜都唔識
當你做左第一份工就知
你係有料既做第一份工就會加你人工啦

係咪日日放工都要返屋企揾工sd cv?我好想走呀 我上年grad 宜家返工做低b仔揾得13k

冇人話要好
宜家11k夠生活咩？

要合理，唔係好

Yr1暑期工12k點睇
利申:翻緊

今年fg,翻左一個月，人工都麻麻，但工作量好少，準備下年4月左右轉工

八大非專科合理價就應該係12-14嘅
再視乎行業啦

aco aco

2015 grad 得15k
低過晒d fd

勞工價黎炸喎返sales 呀？

我intern都11k啦

講緊11k

叻啦叻啦

所以咪即係話11k唔撚合理囉

未開始搵 未返香港 表示好驚

又係依d傻鳩post

我2010三大gra, 第一份工只有10k。現在底薪3xk。

其實打工好似馬拉松，開頭跑第幾有咩所謂？

揾唔到做住先都冇壞

[quote]Yr1暑期工12k點睇
利申:翻緊[/quote

Boc?

有幾on9?

叫班fg唔好咁易落坑都on9?

有冇諗過一開頭有13k，宜家人工又多2000？
如果係出名公司另計

11k直頭當你係狗咁撚
HR: 等我試下用11k睇下條傻鳩做唔做先

起碼12.5-13起跳啦

4年前fg 12k

返工學野啦

你睇下上面cm

貼錢返好唔好？

賣雪糕都有12-13k

咁其實係有好多工高過11/12 不過大學生唔會做

11k intern價黎架喎

11k請班讀書機器做人處事九流嘅垃圾俾撚多你啦，癈柴
分分鐘洗碗阿姐仲有用過呢班垃圾FG

扎鐵都月入3萬啦

失業大軍扮咩有工揀

social science廢撚fg 可以點
做左3個月 諗住做到12月resign

"廢"柴啊
廢柴

可唔可以share下你既經歷

咁快做左三個月

2008 年11K HKU畢業
請IT

我都係，入行第一份工 7.5k 而家31k

打工我覺得睇機會同際遇，第一份工個人工唔重要

大學生通街都係，同人講價
你不如報下自己邊間邊科，睇下值唔值

Fg預左俾人食住

事實上你真係咩都唔識

專科另計

唔係人人咁多機會同際遇，唔好離地住

想知邊間邊科11k都唔值

真係要睇下樓豬咩科既

其實我冇話係我搵緊工

食都有個程度
11k會唔會太過份？

成班人偷換概念
我話11k唔夠生活
你地就話預左俾人壓
大佬，你壓還壓，壓撚到11k，會唔會on9左少少啊？

有冇其他福利，allowance先
一星期番幾多日？
番工時間？
番工地點？
如果唔係專科11k黎講，一定唔可以番5.5日同勁少benefit囉
如果又double pay又bonus，我又覺得ok咼

搵過第二份，搵到啱你心水為止
屌嘅係FG 但同時頂爛市嘅都係FG

非3大冇腦都用入，3大就叫正正常常，講得幾句咁。
講真你係勁嘅人地出手自然高

一開波屌晒鬼，最後又係accept都on9

19 Ive
做左一年 由11k加到15k
不過完全冇前途 今個星期遞信

下？我覺非MIT, 劍橋冇腦都入到
你老母就生到你咁冇腦

出黎出野都就10年
到依家有時headhunter同我傾時都話offer好難match到上個人工
我都係答新工一開始乜offer都唔緊要
自己有信心做一陣就可以俾雇主知值幾錢

講緊係新offer係之前既20%我都接受
有料根本唔需要太計較起點
應該睇份工幫到你幾多及幾多空間升職

RA

3大都唔係，有咩資格同人講價

你話出名公司，快升職，11k，我都覺得仲ok
但會唔會呢d工係好少數呢？

最低17

宜家係話11k唔合理啊on9仔
咁仲讀黎做乜？
非三大非專科不如唔好讀

講多句，比人壓到價唔可以怪罪落個市場到，要怪就怪自己冇bargaining power，唔理有雞定有蛋先。

唔理有雞定有蛋先
宜家邊個出offer啊？

都話睇返你咩大學咩科咩分數咩intern
係有大學生唔值呢個價，因為有部分大學生同讀多左幾年中學嘅中學生冇分別。

其實係 唔係專科都係睇你語文能力 大學ielts 8分同 hd ielts8分冇咩分別

都話唔好理

地盤門口啊姐都18k
你都識講唔值啦
咁就得啦，呢度冇你嘅事，可以出返去

咁你唔做地盤？講咁多廢話

on9你走啦，離地撚

睇你咩行業，咩職位先可以話係唔係侮辱

都話唔係講我，我上左岸
講緊普通八大非專科

樓主講下自己咩background take左咩offer?

比個機會你學野咋
都未收你學費仲係到嫌三嫌四？
利申：當初13k

又魚蛋論

現
通常d人見3大非專科即刻開14k-15k, 我只正正常常個堆

證明你都識自己特質點寫，冇白費老母俾你讀大學

我fg無經驗都比人壓
而家一路做一路諗點維生好
btw 11 k真係唔好做， 對第時叫價都唔好

非三大，BBA，16000，9個月加一次人工，3年後升職，13個月糧

笑
你連自己特質都寫錯

上市公司MT

唔值? 咁你去做囉柒頭
自己無料低人工就係到賴地硬，都唔知憑乜野要人地比11k以上你

咁都算唔錯啦
雖然mt黎講得16係偏低

屌你啦
搵個人由9至6坐係到做嘢連11k都唔值？

唔係搵錢科FG已經睇得出你係次等，但又想叫普通大學生個價，我係HR即時filter咗你先

出名個間我只係做左半年

之後去左間細上市公司做左唔夠一年
細既好處係我自己負責好多野 學得好快
特別係公司董事交火見識更多 (其中一個係某美資IB Asia head)

某次街上偶遇一個陌生人談及由上一個職位學到既野
對方幾日後打電話叫我過檔
呢間公司好有錢 有400億 cash/equivalent嚮銀行
所以又係好積極擴展...
做既投資項目唔大唔食 因為咁我見識左好多大場面

最後到上一份工 到11k都唔夠我日薪
成個管理層我最細 early 30s
老闆睇得起一樣係基於知道我上一份工幾魚如得水

我其實係三大商科+master
唔敢去評論係咪靠運 但機會要自己識得去利用時勢製造

我冇話我offer點
只係想話俾其他fg知，唔好11k都奶

11k係普通價？

但你做第一份工時屋企人無心比壓力你？
我原本有份幾有興趣既工就係因為人工低比老母日屌夜屌最後reject左

岩晒挑戰GPA底線既FG

可惜我無樓主咁有料

比起其他人，我差得遠

港豬太多第一份工起薪無所謂
所以就算offer 11k比佢地冇所謂
有咁即市場 我係老細做咩要比多幾k請人

今時今日做保安都15k啦 11k都做不如係街邊行乞

真係好睇科同好唔好彩
今年既HD畢業 搵左兩個月工
試過比人壓到10K 決定推左繼續搵
最後搵到間16K
太低既真係過唔到自己

睇下邊行

有料的話加得好快，我都做左4個月由11k升到18k

feel到成班袋9k既人屌鳩人企硬13k

11k係舊屎 但大把人做

我09年畢業
搵工搵到10年先有(9K)
果段時間做過看更(7K)
而家30K
個人都冇乜際遇
冇遇到過一個老闆係睇我
全部都係轉工升返黎

我好彩係女 當時無壓力
依家搵多左 父母唱到開巷反而有壓力

你呀媽有佢道理
但如果你有信心長遠係另一份工有前途+錢途
咁應該說服佢

我個人覺得初入社會
搵工應該睇機會+學到幾多野
如果只係由起薪點去睇
全世界應該去晒扎鐵

而且開壞左個頭好難改正
HR唔會介意你上份工幾錢人工（低既話）
但無靚CV好多時會直接screen out左你

你如果覺得自己值50k
做得出50k野 老細自動識做
另一樣當然係識點控制傳授自己專業智識
凡事留一手係真既
始終有話no one is indispensable 保障下自己好應該

啱呀巴打，我同你差唔多，第一份工西到呢，雖然而家無你咁高，但人工都算理想。
認真fg唔好同人比較，人比人呀。
最重要第一份工作知道浪費時間就埶生跳槽喇。

無20k都唔好做，就係之前班FG做爛市先搞到今日咁既局面 我地要站起來，向賤價說不

你個陣仲要係09年

其實真係冇人要叫高
只係11k真係唔夠生活，冇可能出呢個價

11k 好低
做傳媒都好似有12k

11k真係狗也不屌
唔洗大學畢業出黎都搵到呢個價
可惜大撚把人用做住先既諗法 做爛個市
等班仆街顧主覺得比呢個價就請到人

屌你計週薪都少啦

無錯 11k都做真係連7-11果個都笑你廢 無料咪考紀律部隊都20k up啦，你搵得career path 儲夠經驗再遇正好市加到30k黎，政府人都輕鬆30k了

hd 16k你咩野科？

比多左你啦

IVE 工程科

Agger

16 grad
做左份 11k, 距離屋企好遠，同事又西既工
問少少野都要串你一兩句先肯答
「阿 xxx 應該有教過你架喎」

宜家轉左份高少少 (不過真係得少少，13 都唔過 )，又好近屋企既工

宜家諗返以前份工真係狗也不屌
以前搭車來回公司接近三粒鐘
宜家來回半個鐘

好心唔好咁廢柴俾啲濕9 hr凶兩凶就say yes啦
我細妹中三就冇讀
18歲返第一份長工都多過13k了

咩人做咩工 非三大公價不嬲都係10-13k 睇少d連登見多d工啦

我都係 但覺得捱一年都好難

公價定侮辱價?

私人公司係咁
咪撚睇咁多連登仔9 up 真係個個fresh grad 20k 咩

我屋企樓下會所請看更都 16k

你睇呢個post都已經好多人唔係咁諗
咩第一份工低d唔緊要
大佬11k唔係低d啦係唔合理呀大佬
用十幾萬讀書出黎搵既人工等於你中學畢業 對唔對得住自己？
低極都有個譜啦講真 人地比舊屎你食 你仲要同自己講都唔係好臭姐 食住先啦

垃圾

讀完大學唔過2萬

政府學界仲力sell大專大學課程，根本同傳銷一樣，賣個fasle hope 比你，收十幾萬

睇行頭啦。
BBA黎講，最低賤既 auditor 都唔只呢個價。

恆管 16fg 攞緊20k
利申：係uncle公司做

三大又如何

屌你咩咁多無良僱主響度老屈連登仔9up
出去望撚真啲公價係咩啦
根本依個post啲連登仔只係討論緊合理待遇炸

你班無良僱主就9up扮睇唔到市價喇
因為想用最低人工請到大學生嘛
剝削人就叻

Ive仔都多過你

唔好成日覺得自己成世搵萬幾蚊

基本上4,5年升到2X-3XK係正常
所以你做野應該睇埋career path
如果做manager先得30K而又要做10幾年先升到上去既
你就唔好留咁耐
俾你做到嗰陣上車盤分分鐘要1000萬

你碌番前幾頁先啦
有人話第一份工人工無所謂
最緊要學到乜

有呢班人係度 我係老細做乜要比多幾k
咁撚鐘意學野做奴隸
不如免費打工 係公司訓埋

低人工，但學到野，唔緊要。
學到野之後，一係就加番人工，唔加就走。

份份工都學到野架啦
點解唔做份待遇正常又學到野既呢

又一個港豬思想

讀完出黎兩面不是人
顧主又覺得你唔係正統大學生 但讀個個又覺得自己大學畢業

好睇你上司肯唔肯教你，抑或淨係叫你做d routine 既野。
不過點都好，11k就一定狗也不屌

aggre
一開波咩都唔識
人地真係要樣樣野睇實你
廢事你賴屎要幫你剷屎
請fg頭半年根本令成team工作量多咗

宜家講緊唔合理
d人就話第日好就得

根本就唔敢面對個主題

大學生就大學生啦
係無良僱主先會咁撚多無9聊籍口分咩正唔正統想扣人人工
係咁在意正統既又唔見會特登俾高人工啲「正統」大學生

認真 非專科好難過14k 非3大再低d
如果非專科 再加低少少既u
中英文/樣又唔特別出眾
又要文職既話 市價真係11-12k

咪係 累撚死d師弟
腦細覺得11k都請到人
年年咪用呢個價請人

好想知11k 文職學到乜
成班廢柴fg係圍爐取暖

學到野固然緊要 我都認同搵工唔係淨睇人工 仲有career path同prospect
但連人工都唔合理既時候 間公司又會好得去邊
間公司出到最低既價去請人 睇得出佢點對班員工

我冇讀大學一開波都12k喎

fg頭兩三年就算唔跳槽人工都係可以加得好快

依家講緊普通新入職待應都公價12k起呀
大學生11-12k人唔笑狗都吠啦

睇邊行既姐,
FG走去做普通文員仔,
11k又真係唔出奇.
做地盤, 做IT, 咪話11k,
16k都嫌少

事實就係咁撚多仆街顧主 又要請大學生又要唔係比錢 然後去搵d唔係讀八大既壓鳩佢地價

市價=合理?
樓價市價~4M=合理?

又唔見買樓會講價
淨係識恰大學生壓人價
屌

讀咁耐書你學到d咩 如果讀書都學唔到令你足夠叫價既能力 咁你期望係人肉市場學到d咩 其實搵工就同下海做雞一樣，都幾廿歲人個樣賣到幾錢都定哂型你估你做多幾年野，學多少少待人接物，同第個老細講你自己專業騎乘，識冰火七重天，吹功了得，個老細第一句會問你咩野

你去間會value 員工同有prospect 既公司咪係
但講真出得11k既有邊間會係呢d公司
10間有9間都係想以最低既價請個奴隸番黎

讀書果時學野仲唔夠
出來做野好明顯為生活搵錢
咁撚鐘意做廉價勞工學野
借錢讀多個degree囉

咪就係
突然又會咁撚好學既
讀大學果幾年學既野當冇左定點

兩睇啦
好公司你做完既野人地真係逐行逐行同你睇
幫你逐行改再逐行同你解釋

如果份工既 職務係 operational ，重覆性高，冇15k以上，狗也不屌（因為你根本學唔到野，換句話說，你做野既，阿豬阿狗 on job training 1/2個星期 都識做）

如果份工職務係做到 好 core ，學到d 好值錢既 skill 同行內知識（可能你學既野，係其他公司要去到 Senior Junior grade 先會學到），15k 以下 ，我都會去馬。

依啲公司少之又少啦
十間有九間都係俾野你做就當俾野你學架喇

我之前intern寫report
阿頭真係咁樣幫我改
今年grad咗開我19k
但我冇返去
覺得自己好仆街

唔合理呀 但點改變市場

樓豬唔係為討論，係為左晒自己16k, 但又眼紅人11k做幾年就高過佢。講左好多次淨係fg 大學生呢個名，11k差唔多啦。

你好好彩
一出黎就搵到好老細

但grad左11k就點都講唔過去吧

你on9?屈我做乜？

覆佢都廢事
唔係無良僱主就係啲做爛市港奴黎
要靠老屈樓主黎搵存在感

第一 我冇諗過要晒人工
第二 我冇眼紅
第三 合理你老母

只係為accept左offer個班覺得好唔抵

你話唔合理，我話合理，你就屌人離地，你都痴撚線。

掃地 倉務 洗頭仍要做 無視薪酬的情操 我是憤怒
經驗難敵 中學程度 兩頭無去路
仍未還loan就想走數 人人亦搏盡去賭
看著前路 一臉迷霧 當年狂與傲
情願爸爸用左膠套

無伴無樓終老

咁都講得出
直接block，廢事覆你

Show Blocked User - 膠樽（過唔到QC）

好痛呀，你唔想覆就唔好忍唔住啦覆我啦

2016/07/04

11k合理?

Average

想知依個係第一份工定係所有人既平均？

澳門15年平均收入52萬呀
50k醫生係唔係收皮？
究竟要幾弱智先可以攞average出嚟，BBA係唔係唔洗讀stat？

根據13/14年統計數字
起薪點
Posted on 2016/07/04

13/14年啊屌你

澳門求其做賭場都過30k月薪

13/14
但宜家16/17都出得11k

做乜仲陪佢玩，俾佢刷到存在感？

咪笑鳩條傻仔average都攞出嚟講，讀bba但連咁基本都唔識

我真係明白點解我d fd成日話ba撚ba撚，唔知讀乜柒，淨係搞人際網絡，原來真係不學無術
平均數，有排笑

當時係搵唔到工，乜經驗都冇，有一份萬三嘅工，但大遠仲要凌晨起身所以揀咗份幾千蚊當學野，做咗四個月間公司出問題本來要傾新約變被炒，當時好多人笑我，幾千蚊都比人炒，之後搵工搵咗四個月先搵到第二份，相信係因為第一份某啲經驗，於是一路做落去，不過份工雖然萬二蚊準時收工返到屋企都未六點但實在冇咩用，於是半年未到又搵下工，最後過三關斬少少將，入咗而家呢份，萬七蚊，相信第二份嘅工作經歷加咗啲分。

其實你無論搵幾多，如果冇四皮以上，連登仔一定會第一時間衝出黎笑你(所以我相信都有人會衝出黎笑我萬七蚊都曬，即使我冇呢個意思)，但如果你係有積極為你人生作打算，有盡力過，你又怕啲咩？或者你會覺得11k好侮辱，但其實有冇諗過做返半年搵過份已經好唔同？如果係度等，隨時半年後都係未有工開。當日笑我嘅人都係12,13k，但只係一年，都已經唔同咗，在乎人地點睇你，或者上黎睇連登仔點屌你，不如在乎下自己有冇比心機過，所有經歷對將來任何工作都一定有幫助，視乎你點睇

條友都離題又on9，可能sem break太悶毒撚冇人理

如果真係對未來有幫助咪做住先
但幾可有咁嘅工啊，唉

intern 都有11k…

FG 得9K 路過

我三份工做嘅野都好唔同，有冇幫助都係睇你自己姐

唔係專科又想知市價睇嶺大平均數最合理
有工程/IT/醫療/law/教育一定係將個數拉高好多

禁錯負皮

13/14年平均數...
市價唔等於合理

笑

你唔識搵新？
同埋我幾時話市價合理
我係話想知市價點睇最合理

上面條友都傻，以為我要睇多專業科個幾間
但13/14都13k
今年仲係11k點講得去啊？

認真追返po先知原來係屌人accept賤價 枉我一番肺腑之言，拜拜

我只係搵第一個google result
我睇13k係底線

其實屌兩邊啦
一邊出西價
一邊又accept

你講得岩還你講得岩
但出賤價請人既無良僱主一定係抵屌

因為懦弱而accept賤價既更抵屌

大個仔喇！硬淨啲！
為自己將來打算下！

你甘願俾人恰既同時都犧牲埋自己同路人
變左成個市都咁低人工
你就愈來愈乞米了

我又幾時話你唔識睇
補充/解釋就等於人地話你唔識睇
係唔係要自卑到咁

FG 垃圾科13K

上面個個乜9膠樽啊
唔係話你

( Show Blocked User - 操你媽逼真牛B )

sorry

我樓下請侍應都有12.5k

17 fg
22k 8月返工

agger!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今年FG
好彩有另外一個offer
唔係既話要都會take份11k 返5days

Graphic design fg開咩價好

咩科咩行業先得嫁...

9k

支持呢種態度
人有料自然比老闆重用
驚鳩比個老闆當做勞工

一睇就知civil 價

點解仲有咁多白痴仔遇到個有少少良心既老闆就打哂飛機以有自己好有料

喂阿哥，上一兩年通脹幾勁呀? 呀豬呀狗加通脹都13k 加到 16k啦基層工，e.g. 保安/飲食清潔 家下M記軟雪糕都$4.5啦，你個人工仲追緊通脹咋傻仔

11k
咪撚做啦

扣埋MPF 冇乜錢洗

Shitty仔 fg非專科輕鬆15k
老實講你寫越低佢只會壓價愈犀利

13-15K點撚樣生活呀，屌你，我假假地大學生，條撚拎出黎都大碌啲啦，冇20k？當我奴隸呀

留名等樓主條白痴屌我偷換概念+block鳩我

11k 請有exp 先係侮辱

11k 係basic salary 有commission 點睇

就係你條仆街最爛市，仲要係到教人點做？

大把非專科fg根本揾唔到同自己讀果科相關既工
拎住個唔關事既degree去apply普通工本身就冇著數
同埋大部分百撘既工都係普通文員
而其實個門檻好低 中學畢業分分鐘都請
假設咁當佢用10k請中學生
見你fg黎in 咪開高多少少俾你囉

總知依家太多大學生讀完出黎又apply啲unrelated既工
再同其他一樣既大學生搶啲低門檻既工
慢慢搞到依家咁

2016 fg 15k
2017 升左職，加左人工17k > 轉左工18k

利申：之前做獅子銀行

呢d po多數有人話第一份9k
之後第2份30k

再唔係就話不停跳
跳到宜家30k

再唔係就話老細賞識
第2年加多8k

港豬打工思想真係一代傳一代
屌你老尾人地topic
就係屌緊你第一份做爛市
害死下一代fg
個個係show off自己搵30k 50k

開得11K一定係d垃圾公司

然後話佢離題，佢再屌返你

樓主分身撐自己？
否則好難有兩條思想一樣咁撚on9嘅所謂大學生

明明一齊推高個價大家都有著數

bba

N person non cooperation simultaneous game
睇下你就明點解冇可能做到大家一齊推高個價

樓豬傻仔嚟，佢思想係fg要即刻經理級
我地大學生嚟，高人一等，冇20k唔能做
讀工管就以為有得管人，難聽講工管當進修course讀都嫌浪費時間，讀嘅全部common sense

又想屈啊on9仔？
真係忍唔到你，要unblock你，覆你條撚樣
邊到講過要經理級同冇20k唔做？
邊撚度講高人一等？
我屌你老母死全家啦

定係你開身啊撚屌？

11k工都有人撐
如果人工代表職位
扎鐵工人又係咪經理level?

呢個世界唔係得八大咖

呢度真係痴尻線，小學雞都上到連登
冇講過就係度屈
講嘢又話分身

仆你個街講左咁耐都仲咁多人吹奏無良僱主
屌

你鐘意做義工你既事啦
咪撚拖累其他打工仔啦

成日扭曲人意思
咩無20k 唔係經理級唔做
R哂頭 有人咁講過?

就算真係可以一齊推高
人地都可以請返中學生
根本十份工有八份唔洗u grad knowledge都handle到

咁佢真係岩，你d咁嘅on9思維真係好難搵到有第二個。又要block又要忍唔住睇，你唔柒嘅咩
FG入息平均數

痴撚線咖
呢條撚屌阻尻住晒
係啊，我今次真係話你“阻尻住晒啊”，
唔係“我要20k，冇manager唔做啊”

梅花間竹咁覆

幾廿歲人Ff少陣啦

一唱一和，玩晒啦
平均數都嗡得出，智力真係有限

痴線咖屌

唔係話你

睇返佢啲回覆
每一個都有ff成份
點搞

你唔做仲有大陸狗做
佢哋只求extend visa留喺香港

佢自稱中大，可能都係ff
一係就CU engine ，俾人笑得多搞到痴左線

平均數
真係唔夠你玩

條友可能比個fresh grad搶左佢十年經驗升返黎既經理位，所以痴左線

咪由佢請大陸狗囉
一分錢一分貨

班友隨時普通話都講到一舊舊
溝通都有問題

FYI
CU on9仔

老是常出現既你

教育行業成日都有㗎喇，啲學校貪fg平呀嘛~有啲學校仲會年年換6,7個老師，完全唔諗下老師同學生都要時間磨合下先出到好成績。又要啲老師交到成績又要平都唔知啲校長想點

唔岩咪decline囉，侮咩辱姐？
利申 intern 俾人問過4k

中學畢業出黎都搵11k 啦
幾年前係依個假，幾年後又係

我老母份工都唔止7.5k 啦
唔係你睇唔睇得起自己咁簡單
係你好撚戇鳩

cheaplabor

你以為
講勤力班大陸狗癲嘅

聽日又要返工啦

係
有班肯做又醒目
大陸仔最大問題係英文accent
有客會唔鍾意

有好多條件唔差嘅都肯take低人工offer
留喺香港慢慢發圍

班友真係癲狗

唔好做爛市先

認真，普遍香港人啲英文唔好得好多
英文好唔再係香港人優勢

16fg 非八大廢科
第一份14k 來回兩個鐘車程
一個月$700-800車費

做咗兩個月，轉工15k
10分鐘路程 車費時間慳返

5年前 我10K

8.5k

我都係出返去

上年fg 17k
但想轉工
怕轉左搵唔返呢個價

我前公司，係mnc ,4成鬼佬 ，4成中國人，2成香港人

agger contract寫9至6
佢日日返到夜晚9點10點
同你鬥賤 你根本好難同佢玩
呢家公司有幾個
搞到老闆成日覺得本地人懶

佢地只係將勤補拙啫，香港人兔仔黎，食腦架嘛，仲要係大學生，唔通要我同班烏龜鬥ot咩on9,我放工仲要服侍班閪面港女架，點同班大陸仔呀

香港都有唔少蠢人
可能你公司請唔到又勤力又醒嘅大陸人但唔代表冇

推下先
一路屌人工低，一路accpet個班可以收一收皮
你同我講好公司，所以low pay都得？
屌你老母，你老細係聯合國我就覺得合理，其他仲有咩公司背景係可以咁屈？

其實有咩好屌，你係叻嘅咪試吓堅持叫20k囉。
搵唔到嘅又唔洗屌尻人地low pay都肯做，你係叻嘅去邊都有世界，係柒嘅比你20k起步都跑唔得遠。
如果自己搵唔到meet到expected人工而去屌其他人on9都做係最好多餘，一啲無競爭力嘅人先會咁諗野。世界好大，有人無工做怕起上嚟為兩餐咩都要做，你唔憂柴係你好運啫，唔好咁自我中心啦。

13k包伙食但番五日半點睇？

我自己打算 6k part time
再加5-6k 自己搞小生意
一樣收入但時間自由好多
到生意有軌道可以轉全職搞生意

我返5日 830-1730
通常ot 到6點幾到每日
無雙糧無花紅
Accounting firm 11k

Intern都11k啦
仲要無野做唔洗ot

Fg 14k

Ive仔表示我都唔想